將軍澳外賣專線：今日啲單破新低，大家是咪放棄咗？

唔幫襯你，等於放棄

唔係想話分化，不過有時覺得黃圈真係好撚好笑

冇人嗌外賣 成場運動已經完左

小心俾黃豬話你五毛分化，佢地唔鐘意聽事實

屌，講咪講，講完場運動會即刻成功咩，block 柒埋我嘛

之前因為個個唔敢出街又唔洗反工先叫外賣姐，宜家啲人都出晒去返工返學仲邊有人嗌外賣，放且佢服務費車手費都唔平，仲會嗌佢地外賣都係因為俾面支持下

未聽過 係咪淨做tko？

好似係

熊貓袋鼠都皮喇 關咩事